進擊的巨人2大未解之謎

含劇透, 小心!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我個人認為進擊的巨人2大未解之謎

1.艾倫做乜變咗隻雀?

完全無解釋到,
我個人諗法喺創哥想個結局唔好咁sad, 算喺畀少少安慰米卡莎

同埋艾倫變咗做隻雀喺代表艾倫終於自由喇,
一嚟唔使再做人, 可以做隻雀, 無拘無束, 自由自在咁飛翔,
二嚟亦代表咗唔使再煩人世間嘅嘢

2.阿克曼一族誕生之謎?

都仲未知阿克曼一族喺點誕生嘅, 淨喺知阿克曼一族自古已經喺效力王, 但無解釋過喺點誕生

淨喺知吉克講過阿克曼喺巨人科學嘅產物, 但實際喺點製造出嚟喺無解釋過嘅,
巨人科學即喺點做阿克曼一族出嚟?

歡迎各位留言討論

聞說單行本會增加結局嘅頁數, 希望創哥會寫好啲個結局

我覺得1唔洗深究
你當佢轉世又好，隻鳥根本唔係艾倫都得，係mikasa角度覺得係艾倫姐

3. 女王bb 生父

你係同喺不分真係睇撚死me

艾倫係咪白卡
搞咁多野出黎殺八成人
又要殺自己老母又要打愛人三笠
只係為咗短暫嘅和平

似係轉世喎

隻雀會幫人擔返起條頸巾，無可能唔喺艾倫嚟

漫話入面唔係已經解釋咗係女王嘅青梅竹馬，嗰個農夫咩？

定我搞錯

ok, 我改改先

未必係短暫嘅和平喎，因為世界淨返2成人，會畀時間柏拉迪島壯大，到時分分鐘夠出面世界嘅人打

而且有阿爾敏佢哋去講和，講和成功嘅話就永遠都和平喇
畢竟魔王艾倫已經死咗
所有責任可以推晒去艾倫到

推

推2

因為果陣連登on9仔轉人地篇文過嚟話個仔一撚定係艾撚

係咩？ 笑咗

當個撚個仲估緊個仔係邊個
同時動畫有個濕鳩憲兵講咗答案

有d咁既事？

我見隔離post有人講

佢話係twitter有人講嘅, 但我就唔知係真定假喇

推3

咁樣個結尾睇落有詩意啲啫，即係好似我地老一輩會話過左身既人會變成飛蛾探我地咁樣

你都可以解釋話創哥係想有詩意啲啫, 所以將艾倫變咗做隻雀

但就無解釋艾倫係點變成隻雀, 可惜

呢啲位解左就冇feel，係人都知成套漫畫鳥係象徵自由同埋艾倫，如果畫埋係佢變既同埋講埋佢點變，有啲做多左如果咁講，作者應該都要解埋9大巨人點解一定係鎧巨、獸巨、始祖、進巨...etc呢9大，而唔係其他類型既巨人，例如光速巨人？好明顯呢9大巨人都代表左唔同意思，例如：進巨係尤米爾既意志、始祖係大腦、鎧巨係皮膚，鄂巨係牙齒、超大巨係肌肉...etc，但作者冇解釋哂出黎，反而令到讀者可以有更多幻想空間

咁有好多嘢都冇得解

好記得大陸有條片問點解森林啲樹生到咁大

我諗唔同人想要嘅嘢都唔同啦，我自已就好奇想知創哥點解釋

btw, 巴打你呢9大巨人分別係代表咩

我第1次聽，我覺得你分析得都好有道理，分析得都好喎

笑咗

但我有印象現實好似有啲樹林嘅樹真係咁大棵

1. 巨人都變到 變到雀有幾奇？

2. 阿克曼係研究巨人既科學而來 已經解釋左